有無讀恒管嘅巴打可以教我叫hall雞

恒管咁多mk妹有無攻略

hall雞都唔做你生意

推

我正常樣又有錢 點會唔做

點解要益你先

一齊叫話唔定可以3p

ccygrace唔係讀恒大